{ "translations": {
    "File reminders" : "파일 알림",
    "Reminder for {name}" : "{name}에 대한 알림",
    "View file" : "파일 보기",
    "View folder" : "폴더 보기",
    "Set file reminders" : "파일 알림 설정",
    "**📣 File reminders**\n\nSet file reminders." : "**📣 파일 알림**\n\n파일 알림을 설정하세요.",
    "We will remind you of this file" : "이 파일에 대해 알림을 드립니다",
    "Please choose a valid date & time" : "유효한 날짜와 시간을 지정하십시오",
    "Cancel" : "취소",
    "Clear reminder" : "알림 초기화",
    "Set reminder" : "알림 설정",
    "Set reminder for \"{fileName}\"" : "\"{fileName}\"에 대한 알림 지정",
    "Set reminder at custom date & time" : "알림 날짜와 시간을 직접 지정",
    "Reminder set for \"{fileName}\"" : "\"{fileName}\"에 대한 알림 목록",
    "Failed to set reminder" : "알림을 설정할 수 없음",
    "Failed to clear reminder" : "알림을 초기화할 수 없음",
    "Set custom reminder" : "사용자 지정 알림 설정",
    "Later today" : "오늘 늦게",
    "Set reminder for later today" : "알림을 오늘 나중에 설정",
    "Tomorrow" : "내일",
    "Set reminder for tomorrow" : "알림을 내일로 설정",
    "This weekend" : "이번 주말",
    "Set reminder for this weekend" : "알림을 주말로 설정",
    "Next week" : "다음주",
    "Set reminder for next week" : "알림을 다음주로 설정",
    "Back" : "뒤로",
    "Reminder cleared" : "알림이 초기화됨",
    "Failed to load reminder" : "알림을 불러올 수 없음"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}